如果蕭生做中文老師會點？？

會唔會講成個鐘都未入正文？？？

各位學生大家好

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

考試瓜硬

今期我地又有優惠喎

係，各位學生

點解姓孔都講咁耐

警訊女主持辭職了, 亨利老婆辭職未?

公開考試貼嘅題可以唔洗溫
啊,不過中文本來就無得溫...

堂堂瞓覺
平時睇佢d片都要較1.25X先頂得順

屌那星

祝大家dse 順利

唔好做乖學生

經過咁多年DSE,宋朝打後既文言文一定唔會出。

考生:屌你老母,你唔好遲D講。( 即刻考試個一星期,狂睇宋元明清文言文)

睇開 2x

2x有時佢講返正常速度會聽唔到

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

係，各位同學

教教吓講冚家鏟

千祈唔好貼試題

我唔撚柒屌鳩

人地深入敵陣 識條鐵

蕭生：你成績咁好一定有5**

蕭完